別笑我 我犯賤

其實我都覺自己犯賤
過左2年都仲未放得底ex
明明人地都唔想理我
但我仲自己做左好多野想佢有日睇到回心轉意
可以做返朋友比我知你e家幸福都好